克羅地亞證明左無黑鬼都可以踢得好好

日本有希望

真實黎講2:2

有得咁計架

無 但我覺得已經踢得好好 的確係法國4:2

真係踢得好好
好好睇